有無人覺得蒼之紀元啲廣告好低質？

睇親youtube見到啲KOL個個講的野都好行又無聊，係咁佛佛佛佛佛佛咁介紹，攪到我想買youtube去廣告版了。

條女咩名